\begin{titlepage}
    \centering

    \includegraphics[width=0.6\textwidth]{./images/htw_logo.jpg}\par
    \vspace{3.5cm}

    %\vspace*{1cm}
    {\LARGE \textbf{Dokumentation für die Belegarbeit (Aufgabe 8)\\}}
    %{\LARGE Untersuchung von Verfahren zur Erzeugung hoher Sparsity in Deep Convolutional Neural Networks\\}
    \vspace{1cm}

    {\Large \textbf{OpenCL - Grayscale, HSV und Emboss}\\}
    \vspace{1.5cm}

    {\Large für das Modul\\
    \textbf{M11.1 Programmierkonzepte und Algorithmen (SoSe 2019)}\\}
    \vspace{1.5cm}

    {\large von}\\}
    \vspace{1.5cm}

    {\large Nora Kießling (554324)\\
    Ralph Schlett (554163)\\}
\end{titlepage}
